Google 粵語輸入法去左邊？

屌你老母Google，唔聲唔聲下左架，果套gboard又麻煩。本來中英切換唔駛禁地球都可以打打下中文轉英文，下掃個制亦可以出到英文字，新果個gboard要hold禁半秒先出個英文字。如果裝左幾套輸入法，好似英文、速成、筆劃、日文咁，由速成禁幾下地球先轉到英文keyboard，本來既Google粵語輸入法禁en一下就轉到。好地地轉左做gboard簡直文明大倒退

勁撚ON9 呢個keyboard 亂撚到嘔